洪卓立 vs 麥秋成

洪卓立

麥秋成

洪卓立
麥秋成

如果你係湯怡 你會點揀

隻麥秋成個樣人妖咁

樣黎講 洪卓立算係香港top 5%

割禾青 = 割禾青

仆街洪卓立真係好屈機
180cm高大靚仔 唱歌好聽
個性怕怕羞羞 唔玩女 零緋聞
少少毒撚格 鐘意係屋企打機

但怕麻煩 上冇乜野心
唔通就係缺少港女口中成日講既「上進心」

可能立立碌鳩唔夠人勁

入左行咁耐咁霉又唔紅
同佢拍十年又唔結婚
另一個有錢樣唔差
係女人都識揀啦
自己留唔住條女怪邊個

羊生有冇辦法捧紅立立。

唔好再拎死人黎玩

可能唔止2年呢

麥秋成似地盤佬

冇上進心、鍾意打機呢啲令我諗起鄭伊健
所以真係人夾人，好彩最後鄭伊健搵到蒙嘉慧做老婆，兩個都鍾意打機，又冇咩野心，咁樣先有幸福
希望洪卓立搵到個真係識得欣賞自己嘅另一半

夾到生痔瘡

立立少做運動

呢幾年好漲

仆你個街文匯報

上進心=錢

當條女搵到第二個更好個陣咪覺得你唔夠上進囉